有冇絲打有子宮肌瘤？

你地有冇戒口？睇中醫定睇西醫好啲

媽媽曾經有做完手術都係有，BTW少食激素野

19歲check到有 過咗兩年都係好難戒食雞

有啊 keep住覆診

應該唔會

當初點發現有？